[標題黨] 非洲有蝗禍

Food fears grow as swarms of locusts reach Uganda and Tanzania

Outbreak in east Africa has already devastated crops across a swath of Kenya and Somalia

香港有咗十幾年

好似多左五萬倍 咁誇張會唔會飛到泰國等糧倉
現代其實應對應唔應對到